覺唔覺得今日飲凍飲既人好撚扮野？？

咁撚凍仲飲凍野
你係咪覺得自己比多幾蚊就好撚勁
格離笑鳩你on9渣

真，我叫熱可樂飲

咁多幾蚊真係勁

我喺室外食雪糕雪條tim，你識條鐵咩

我嗌凍飲見到隔離啲女濕晒喎

細蚊仔先飲百事

見到你標冷汗😓

熱飲咁細杯
漱口都唔夠啦

見到你咁肉酸都未標啦

凍幻茶走冰

熱飲有得任添

樓主你比人笑on9炸

有冇人細細個試過扮狗飲水？？

扮狗飲水扮唔扮野

覺得
全間店鋪全部人都扮野

收聲啦

Ching唔25?

我現在支持佩清

幾時再反牠？

廿度都凍？

樓主扮狗飲凍飲

25?

世清hack

有冇熱 奶昔？～

樓主連續2支煙都食唔到 就學人串

我hack
忍咗樓主好耐

你專心做野啦on9

樓主點睇食熱野飲凍野
冰火

mk

同佩仔傾緊轉會買包皮單野

梓維_Alonso?

死獌狗收爺啦

請唔請助理

咁都上熱門
連登已死

谢bd

好波樓豬

樓主唔係扮

你仲on9過樓主

你用熱飲漱口係咪弱智

咩意思

樓主一啲都唔on9 佢on9過你好正常

咁叫凍？你老母係沙漠生你？

牠的確係

你要問樓主的老母

今日好撚熱喎